[環保]如果地球無哂海龜是咪唔洗走飲筒?

海龜走啦, 我唔想搞大佢

岩
最後果7條中華白海豚因爲起港豬澳大橋而走左 咁就冇哂問題了

根本係啲低等生物先搞環保

點解唔試下消滅全人類

留返啲飲筒俾海龜食?